有冇人覺得打籃球一定要有網

冇會覺得差d野咁 準成度會降低

又冇feel

玩具野，求撚其啦

有網先係籃球場
冇網係一個唔合規格既籃球場

咁仲係唔係籃球場？

如個冇個網都計 咁我冇個框又計唔計
所有野都冇又計唔計

有網先係籃球場
冇網係一個唔合規格既籃球場
咁唔合規格嘅籃球場仲係唔係籃球場呀呀